SSP 有條女成日攞住擴音器講野

係咩來歷？成日見到佢但係覺得講野好廢又煩
有咩社運人介紹下

好似係社工？好早六月幾都有喺前線拎mic

次次都有佢粉

音波功，叫停d狗同埋撒退時拖延時間

係社工 佢差唔多每次都喺度幫手同禮貌地屌走d 警

長髮個位？

女社工，每次都有份擋同拖住警察，雖然講野有點膠，但無咩野

同埋佢有份睇住啲小朋友，唔好鬧佢

ok